越憤怒越傷心就越要冷靜

我知大家見到有位烈士犧牲咗都會義憤填膺 好傷心
但係千祈要更加保持冷靜 唔好傷害自己 聽日亦唔好太衝動
我地今次開局好既原因 係因為民意, 譽論風向同埋國際關注
612嘅成功係因為6.9百萬人上街和平遊行政府不理 所以出師有名
如果聽日有人衝 想發洩怨氣係黑警身上
我地就會有痛腳俾人捉到 製造一啲不利既譽論
會令我地個勢受挫 民意轉向
所以我地應該儘量保持返個和平形象 咁先會顯得黑警同政府理虧
要衝既 留返禮拜一出師有名先再衝啦
要記著 唔想烈士白白犧牲的話 就要冷靜咁捉呢盤棋
贏得最後勝利 !

希望幫到大家

受情緒影響瞓唔著嘅你入嚟聽下歌